狗鐵直接停駛！！！！！！

港鐵：因應觀塘區公眾活動，由12:00起，觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停；九龍灣至藍田站之間各車站，亦會暫時關閉；黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務；請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。
2019-08-24 HKT 10:27

屌佢老母臭hi

為左奶共去到幾盡

source？

痴筋

屌

嘩嘩嘩 好on9啊

因應觀塘區有公眾活動進行，為審慎起見，觀塘綫列車服務將作出調整，以保障乘客及員工的安全。有關安排由今天中午十二時起實施，直至另行通知：

• 觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務。
• 觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停，
• 觀塘綫九龍灣至藍田之間各車站，亦會暫時關閉

諗住用停駛黎打民意牌

Fc

話停就停，屌你老母

以為有遊行就停駛。CLS

黨鐵

機場

狗鐵黨鐵日日為你停

痴撚線 不過正合我地意

推

得返黃埔站至彩虹站有車

食屎啦

多撚謝曬！

以後誰買票誰傻仔

睇條路線大纜都扯唔埋以後日日都有遊行佢咪含撚

下次每條線一區

下年表示因為公眾活動，收入減少再狂加價

癲撚左

垃圾黨鐵

唔停又比人破壞又唔比錢塔車 不如停左佢 一陣引左警察入黎仲麻煩
停左佢其實好合理

根本同因航一樣係仆街垃圾公司, 仲有人叫人含佢地。

我含唔落了, 屌佢老祖

罷咗狗鐵好耐

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

好撚小氣

唔撚再搭

推推推

CLS

呢d叫斬腳趾避沙蟲

明明係行海濱嗰邊 地鐵做乜撚
唔俾人搭地鐵去參加?

發神經，之前又話有暴力事件先停，而家未審先判

想屈晒落示威度

仲好 返屋企瞓教 唔洗行
個個禮拜都申請停站

真係CLS....

食屎啦狗鐵

下星期朝早7點金鐘中上環遊行

係時候聲討狗鐵

狗鐵 畀狗共官媒屌完
就變到咁撚反常

屌你老母呀仆街狗鐵

日日封站日日爽

普通地鐵夠膽停，機鐵夠唔夠膽停？

封晒所有站呀嘛

咁下次遊行應該改做一至五返工時間搞

推推推，垃圾狗鐵收埋皮好冇

真係痴撚線黨鐵

喺地鐵都聽到

香港零售業就比港鐵攪衰哂

好賤

咁都得
直頭連當區居民都放棄埋

啲奴隸又話 你班友唔搞噤多野就唔會停啦 阻柒住我返工

cls

真係要買定車或單車

不如執7佐佢啦

港鐵算唔算違反自己嗰禁制令

明哂, 即係日後 有大遊行
成個港島封哂 就唔會再有 100萬人參加

屌嚇鬼

多謝狗鐵公司提供完美塞鐵方案

港鐵高層係唔係有叫雞習慣?
怕比人捉佢地叫雞所以突然忽上腦

人民日報治港
黨鐵好波

12點停，10點半先宣佈，屌你老母咩打風都起碼早兩粒鐘啦

鐡路3.0

記得停晒全港路線
有3個人已經可以暴動啦，小心啊黨鐵

誰
睇落怪怪地

係咪on9😂

痴撚線?

垃圾
係時候要藍田人出嚟哭訴

停左半條，屌
一係你以後唔好開啦

好撚野

行都要行去。

痴撚柒線，全港停駛啦

垃撚圾

咁樣直接彩虹聚人？

一下飛4個站，仲要明知地面會俾佔路

阻人放工燒春袋

Cls 日日有遊行係未日日停呀，狗鐵獨大呀？

講真即刻集人去第二個站都得啦 be water

申請朝早中環遊行la

黎多次7區集會，狗鐵咪

服務市民嘅交通工具，因為公眾活動唔俾市民搭

各區一齊遊行咪啲線全部收皮

封晒點車啲打工仔點返屋企

下次唔使搞不合作運動
港鐵會主動搞

下次可以一出呢啲通告咪即轉場，去最近果幾個開放既站

屌你老母狗鐵

咁即係要我地去機場啫

唔好唔記得港共政府係黨鐵既最大股東

黎多次遍地開花

無人出黎＝就無民意

答巴士啦

咪係紅隧西隧東隧行過海囉, 行完攰咪坐底休息囉
睇下邊個大獲D

陳帆︰係示威者的錯。無示威者就唔使封站。

支持佢成個月全線停駛,香港各區太危險了

大家番工搭巴士,綠van好了

封半條線，閂4個站
執柒左佢啦

最多咪行去
依家幫觀塘遊行宣傳埋
個個都知

擺明向挑戰全香港人

停埋機場丫笨

下次黨向巴士公司出手

只要 be water, 港鐵就會配合幫你癲瘓全港

DKLM,咁撚鍾意停，咁搵兩日籃，黃，綠色線都申請遊行， 睇吓佢會唔會停撚晒啲車。

地鐵高層用屎忽諗野

叫我地去機場玩，用心良苦

行囉
被迫變左遊行

洗唔洗驚到咁
早餐都未食完就停

依招都幾賤，一石二鳥，又唔俾你去遊行，又可以搞到堆中立既不滿，跟手反對埋我地

好呀 攬炒玩大佢

執左佢啦

俾CCTV 話一下點解會有特別車係元朗俾人走,
即跪...我屌你老味啦!!!!

關撚晒所有站丫笨

狗鐵咁做 根本係打壓香港人既集會同遊行自由

市民反擊方法就係 個個 weekend 搞18 區遊行集會
仆街狗鐵 你地慢慢停服務
我睇下點撚樣同股東交代

如果嚟多次七區集會
咁地鐵咪停工一日

本來唔去而家一定去

香港200萬+1人都有去遊行、集會或者示威
其實「黄尸暴徒」周街都係
港鐵冇一個站再係安全
強烈建議港鐵從今以後摺撚左佢保障大眾安全

日日搞，夠膽你咪撚開

apm幾時笠?

同國泰一樣，一跪低，然後下一步就清算港鐵

On99去都唔撚比人去

仆街黨鐵

港島既 可以係北角塔船過去 留意返係30分鐘一班
無記錯好似係00 30開

每個星期六日都停幾個站 無人再去消費

一至五港島遊行

全部停駛？

驚我哋 be water 突然轉場班狗會跟唔切
而家冇地鐵搭我哋要諗計點應對

民陣遊行應該要封晒所有站

大把巴士啦果度
以為封左就唔會去咩d人

會屌嘅嗰班中立都本身唔係中立架喇
是柒但啦，呢班仲衰撚過藍絲

家下直頭鎖埋東面條過海線去九龍

正中下懷 佢愈停 啫係愈中 佢地唔想監控燈柱拆 唔想我地去觀塘 我地緊係要去啦
愈打壓 我地就要愈聲勢浩壯

依件事 狗鐵既做法簡直係弱智

睇住嚟, 市民一定晚晚去玩殘自己區嗰個狗鐵站

等住畀股東屌柒你地啦

垃撚圾港鐵

我決定日日跳閘返工

走唔到wo

又唔見朝早封機場快線

港島去遊行嘅除咗隧巴，可以北角 or 西灣河搭船去觀塘

是

巴士封路，mtr停駛

下次九龍塘

睇下佢停唔停

封4個站 戇鳩？

港鐵職員打完人就話自己受威脅要禁制令又停
我地自己仲要比錢搭車去參加公眾活動又停

其實你停係OK!係可以!, 只要你由12:00開始承諾以後唔收HK人錢, 叫大陸比哂, 當義務咁服務HK人
我地唔搭都OK wor

咁搞手識做啦

DLLM黨鐵

港鐵：我哋覺得上班時間絕大部分嘅人都係集中喺星期一至五，星期六返工嘅人只係佔極少數，所以我哋為安全起見，不得不為佢哋閂站，確保呢班上班人士嘅安全

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

西灣河都有不過好細隻船

日日停駛，自我癱瘓

九龍灣零碳天地 行去鑽石山 mikiki
都係 20 ~ 30 分鐘左右啫

可以選擇依個路線走

比人民人報屌左兩野就淆底
好無風骨

機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場

Sorry,唔係搞手
係大家

個個禮拜十八區 移動人鏈大遊行。

同狗賊一樣日日都話拉閘，執撚左佢啦

其實唔係唔比你去
係唔比你地走

巴士走 要幾耐先走得晒
走唔到咪任黑警打同拉囉

好on9 咪盞令到本身中立或者唔關事嗰啲都憎埋你狗鐵

行過去囉驚你有牙？I can do this ALL DAY

日日weekday黨鐵沿線遊行

轉場去機場

咁以後轉星期一至五朝早7點同下午5點

係唔係可以connect埋5.5日工作的可憐人

我本身都想買都___
因為港島去kt坐巴士要個半鐘
而家我寧願遊巴士河燒時間都唔益你

將軍澳去荃灣可以坐晒大半條地鐵錢

唔比大陸人反黨？

奇怪

人民日報加油

On9 即係被逼鑽石山做起點

理智既係
但實有人屌示威者

食屎啦狗鐵 集會自由係咪就黎無

直接轉步兵

狗鐵停駛，巴士封路，唔去觀塘，去機場

益左巴士

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

612 721 811

同機場一撚樣 自己收自己皮
大不了咪轉場 你封得幾多個站

就係怕呢樣野

係時候be water

好撚on9 唉屌你老母

APM 德福 冇生意了
港鐵咁跪算好

好過困獸鬥

冇惡意 SORRY

遊行出閘我地比足錢 咁都唔做生意

去到彩虹大把巴士出觀塘 3d 11d 74x 80 40 38
仲有好多其他 去完機場依家準備入觀塘食嘢

好仆街，政府想孤立我哋，令民意憎恨我哋。 無論幾咁和理非，唔搞地鐵唔搞交通， 你有和平遊行， 地鐵就會停，就係影響民生影響公眾。

而家應該點拆，冇大台嘅香港人又會點進化？

好似講到市民唔識搭巴士咁

仆街，黨鐵

阻唔到靈活既港人， 巴士囉

唔該巴打！ 正諗緊有咩方法去到

到咗呢刻都唔醒嘅 基本上都唔會叫得醒
我覺得狗鐵咁做 反而助攻

狗黨鐵路

過隔離紫色線再轉返落其他線？係麻煩啲咁解

去番 中環金鐘 / 太子旺角油麻地 夠膽就封

唔割

早幾日比官媒鬧完即落足鞋油

今日行完係未要去鑽石山, 黃大仙, 樂富 流水式散去?

交通工具=政治工具

會唔會有少少過份呢

如果號召到所有人唔去遊行 轉入機場就正 話 痴線 冇地鐵搭 點去遊行 咁去機場算 咁就將個波交返比港鐵 但係召集人唔知會唔會比人屌

食撚屎啦港鐵

轉map 或下次昆佢地

屌 黨鐵

個個站同佢玩、睇佢封得幾多個

屌佢 乜撚嘢都做得出

彩虹大把車入觀塘
1A，74x
歡迎補充

迫人轉目標攻擊佢

大家係政府角度睇， 佢從來唔係要阻止我哋出去參與，佢要將我哋參與活動嘅影響變到最大， 就算我哋點樣和平都係影響市民。

可唔可以申請禁制令
唔俾佢唔開車

有冇法律野可以做到？打壓緊遊行集會自由

屌佢老母仆街冚家剷黨鐵
普通市民唔撚駛搭車既

一個普通遊行都嚇到狗鐵鳩縮，執撚左佢啦

好撚仆街呀屌你老母
家下合法遊行嚟㗎
一於唔比你去到遊行地點

收我地甘撚多錢

阻吾到我架dklm

即係好大機會聽日荃灣都一樣唔停啦

等我地唔洗塞鐵so感動 黨鐵自發不合作

邊有人返工, 有都係職員仔, 保安仔

呢壇嘢要升級到國際層面

狗鐵完全港化

垃圾狗鐵

明晒 原來狗鐵想搞不合作運動 咁而家開始每日都整個7區集會先

今日一於逼觀塘，再去九龍灣屌狗鐵

唔記得左今日星期六

感謝港鐵不合作

全世界搭巴士！

Btw 狗鐵正式同香港人宣戰

係咪on撚9 今日個遊行合法架喎
停乜撚野停呀

俾黨話一話未要用盡力咁奶

可以油塘行過去 港島線油塘冇停

大家比啲骨氣好唔好，仲撘狗鐵

大家留意返 港鐵最大股東係政府 所以其實港鐵就係政府 政府就係港鐵 不意外

服務中共，正式改名為共鐵。

#boycottmtr

佢會話冇阻你集會

屌咩 香港重有無自由人權
港鐵係咪一定要與民為敵

赤化鐵道

狗鐡停得，遲d就會搞埋巴士，其他公共交通等你地去唔到示威區，有乜對策？

日日遊行
你就唔好做生意啦

觀塘遊行地點係海濱
本身已經同觀塘站隔幾條街
而家仲要封幾個站
做乜鳩

定特撚登制造不便惹民忿

都話機場係政府春袋黎
觀塘果啲死位，政府寧願攪炒，都想攪到人散

咁咪繁忙時間申請遊行
睇下佢又停唔停

封埋油塘啦 唔好比人過海
cls

屌佢老母完全係借題發揮

Apm多得佢唔少自損3000

又想將所有野歸咎於抗爭
屌琴晚連人鏈都咁長
818 超過1.7m
根本民意就唔會逆轉
開左10鋪莊都買閒
真係覺得會爆？

發夢夢到
其實佢要封 咪索性全部去遊行嘅彩虹落車 行返過去觀塘 人太多 太逼 唔小心逼咗落馬路 連路面交通都塞埋就好笑

既然以後再冇退路, 無論係演變成直接困獸鬥, 或者全區游擊戰, 結果都只會係進一步激化衝突, 明顯停駛係反智嘅決定....

搭巴士

可以經「宏光道」 喺九龍灣運動場 左轉 去「沐安街」 直行就到 「Mikiki」

港鐵物業全部實跌到仆街
yoho
apm 德福

18區人鏈

網上發起多區遊行就可以令黨鐵罷工

中環至金鐘
太子至九龍塘
油塘至調景嶺
再加荔景至荃灣西

批唔批黨鐵都收order停哂d轉車站

出左街 好麻煩

彩虹開始行囉屌

屌，日光日白都停駛，不如今日戎嚴唔准出街喇

圍地鐵屌你垃圾！錢又識收！

以後都可以遍地開花了

DLLM！分明想製造正常出行人與遊行人士之間嘅仇恨對立！

換咗新身分證嘅手足記得包錫紙先去

停嚟等人去唔到遊行
好賤

真係奶共奶到

乜撚野叫不反對通知書

轉場行彩虹至調景嶺

罷駛成功🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

九龍灣落唔落到車
行去觀塘好近之嘛

以後去抗爭去遊行既人 唔好再買飛了

應該平日都唔坐地鐵

係咪想香港人圍佢

如果一大群人無車搭

而一齊行過去 應該超級震撼

幾個大商場唔停站，等睇港鐵商戶點死

咁未各區遊行遍地開花囉，夠膽封晒所有交通，順便癱瘓香港經濟，去機場條路都塞撚埋，間接助攻

狗鐵

以後各區搞平日遊行

觀塘大把巴士到

可以喺彩虹再轉268c或269c

九龍灣封到調景嶺呀

真係痴撚線

呢單有乜好屌
我講一句示威你就封鐵
關我撚事

散入觀塘道另一面嘅居民區，伺機而動

新戰略 18分區都申請遊行 睇夠膽就全港停駛

所有規舉都係方便政府管理 依家反政府仲跟規舉

直程宣怖觀塘唔撚行 轉去將軍澳或者彩虹遊行啦
都on79

c l s

屌 過埋今日以後唔洗開啦

日日行 等佢日日封

然後屌你老母塞爆佢馬路！！

狗黨鐵路正仆街

去機場，封撚埋機鐵

你一停
就變左全部人係哂路面
係咪ON撚鳩

行返出觀塘道再諗下點走

最多咪做步兵 彩虹行去觀塘其實好快

如果和平都影響市民, 到底係政府有問題, 定人民本身有問題?
打咗咁多個月, 打又影響,唔打又影響, 我地做咩仲要咁斯文?

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

尋晚先話唔會咁癲封幾個站

Be water 轉場

牛頭角行去唔洗5分鐘

狗鐵係咪想提議大家遊行由彩虹開始行？

等人完全無路走

不如執左佢算啦

有得諗啊

行去觀塘

各位手足唔好堵路

巴士係我哋朋友

堅on9 大家彩虹落車行去觀塘
但將軍澳手足得番搭車出九龍

將軍澳隧道一定塞到爆炸

停到入調景嶺都合理？你知唔知條遊行路線？
咁不如停晒所有服務啦 港鐵休息一天啦

曲線加長遊行路線

唔開門就唔會出問題，呢個咩邏輯？

好on9

18區遊行
今晚係觀塘既巴打
研究下撤退路線先

依家番工已經唔搭港鐵，周圍都係cam，不了

Google都話要53分鐘喎老細

解決提出問題既人同一個道理

即係聽日會封哂成條紅色線 我覺得要開始步署下

國泰
機管局
港鐵

必需擇日大包圍

而家香港已經恐怖到，中共出一篇社評去批評mtr，mtr就即刻恐慌性跪低'

反正都係行 其實冇分別

再唔係大家可以12點前入去觀塘

行完就行番去總部撚下狗鐵先

下次搞十八區，咁就癱瘓到全港狗鐵

正 垃圾 狗鐵

將軍澳線去油塘有無停

無撚有錯
今日目標之一

唔係去遊行的人都被迫參與遊行了
要係彩虹行返屋企

夠薑次次都停囉，都就摺架啦

調景嶺到彩虹十二點後直接收

狗鐵好賤

其實係咪想唔比人走
之後搵鬼搞事再捉人

睇嚟要搵次平日睇班返工港豬可以點

認同.今日想捉人所以先咁配合

Cls,執柒咗佢啦

唔好再比錢黨鐵搭車

不如試吓，逢星期五六日話遊行，睇下佢可以停幾多次？

咁大家識做，要和平

完全感覺到今日要大圍捕

612 721 811
一陣Full gear見阿!!!!!!!!!!
記住遮哂你個樣先好出黎阿

就算狗鐵點封站都好 各位手足都要想盡辦法去現場
港島巴打可以搭船 係西灣河嘉亨灣果個碼頭 直到觀塘海濱長廊

全部聚人

same 觀塘見

完全罔顧公眾利益
有冇得從法律上阻止？

黨鐵帶頭損經濟！

鼓勵市民不消費！

我地日日都話搞活動 就搞九龍塘個啲 睇佢點死

就算狗鐵點封站都好 各位手足都要想盡辦法去現場
港島巴打可以搭船 係西灣河嘉亨灣果個碼頭 直到觀塘海濱長廊

真係反映我地太依賴狗鐵

係，特別係睇住班好想搞事既喬裝狗仔

封左成條東九龍 捉人易好多

轉坐巴士啦，地鐵多cam

其實我愚見係立即轉場
Be water 唔好因為本身定左觀塘就限死自己

會唔會有人去圍總部

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

乜撚嘢呀 下次行旺角佢又封旺角油麻地站呀？

你咪唔好搭

唔通你一年搭到十幾萬咩

搵番十幾個搞事狗仔，出師有名就可以捉成班手足

中共怕人多，有衝突場面，陳帆你夠膽封埋巴士，下次去中環封著香港站啊

唔建議 咁代表示弱
下次邊度遊行就封邊度

到時搞到18區人鏈街坊都可以參加

聚哂人做哂文宣唔係出個po 就轉

去上水遊行停晒沿線
班走私客會唔會暴動

轉場都叫示弱 真係不敢苟同
如果多人堅持我唔反對繼續觀塘

咁冇辦法唯有彩虹行去觀塘加入。

咁其實咪仲on9，原本觀塘遊行，夾硬咗東九龍大遊行。

利申彩虹人 平時每晚都跑去觀塘 5分鐘已經跑到去九龍灣淘大

係，觀塘得一條主路出入，配合圍捕

所以今次吸取經驗 下次要令所有參與者收消息更快更易
咁先可以be water

而家係狗鐵癱瘓香港！

無L用的公司！

不如直頭停駛

全世界係咪應該入機場？
到時激死佢地

住得遠既早d去APM嘆冷氣

使乜拆？咁樣做犯眾憎既只有政府，果二百幾萬人一定唔會憎。剩番果五百幾萬人連出街表態既勇氣都冇（無論黃藍），佢地點憎都係冇份量，使乜理佢地？

下次港島遊行係咪要早一晚留宿街頭

出哂文宣 話轉就轉咩
後生就話姐

無錯，觀塘見！
大家可以早D去APM歎下冷氣

冇錢搭車，行去參加遊行都要拉？

比人民日報屌完就咁撚樣

港鐵九龍灣總部 !!!!!

下一步好有可能停埋巴士

原來叫黨鐵罷工最快嘅方法就係遊行
日日返工時間遊行啦咁

擇善固執對一部分人而言 難過死

公眾遊行關你黨鐵撚事咩 on99
好 清算埋你

轉入機場囉屌

佢想提大家去遊行
港鐵文宣組成功

今日點都要行 行路去官塘再遊行

apm 發展商係新紅基

大家睇住

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

屌佢，一定要報仇

機會黎啦大家
咁做政府會賴示威者
但我地文宣就要講
政府打擊集會遊行自由
同時搞多幾個遊行 早啲出黎
玩狗鐵停站 愈早愈好
如果我地9點出出發佢係咪要7點就封站

我都未見過有人鐘意俾人監視既，呀生係咪啱啱大陸落來呀咦，個會員冧巴咁細但係一個po都冇出過嘅

終點去狗鐵總部啦

會唔會示威到金鐘

其實有好多巴士線

諗諗下唔多對路，會唔會係有劇本？
黑警已經部署咗入去搞事，然後大量捉人

跳閘/ 長者卡

港鐵不如全線停駛啦

如果每日十九幾區同時遊行，咁咪日日停駛? 不如執9左去啦！

兩面刃黎
陣痛少不了
睇狗鐵做得幾過份
事件同不合作塞鐵完全唔同
民意最後倒向邊面邊面贏

今時今日講呢啲無意思
佢屈你是旦一條罪都得，佢都係想搜屋。
襲警
非法集結
公眾行為不檢
藏有攻擊性武器（筆，鉸剪⋯）

雖然我知唔應該麻目

Cls

大家又可以休息去玩

行路出去，到時塞死晒觀塘啲路唔好怪人

屌你老母 價就識年年加
日日封站停駛 不如執柒咗佢
含撚啦你老母

智障

有沙蟲
等我斬鳩自己腳趾
問你哋怕未

戇鳩

五毛來，唔使咁認真，直接block就ok

(推我丫!)入觀塘既兄弟記得一定周圍講：

公共交通工具唔為市民服務
咁你不如執柒咗佢啦

逼到佢中午就停駛
代表政府真係無計可施

全力讚揚港鐵間接響應罷消費日

港鐵搞不合作運動
平日都係咁就好啦

出啲門，搭巴士！

以後每日中環遊行

九龍東人去觀溏，其它人去東涌

如果有班人又係度屌冇地鐵搭咩咩咩

你可以咁答
係呀係佢自己停架我趕時間架
星期六都咁 阻人放假 仲唔抵制佢？

係咪應該散播消息 會轉場
狗鐵解封之後
再返觀塘

無野阻到香港人 加油

轉去太子九龍塘啦
等佢封晒幾條線

Dklm

望住你班撚樣 話罷國泰但繼續日日撘鐵 真係笑撚左岀聲

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

屌你老味

其實重點係狗鐵將會因應情況隨時決定停駛，咁日後抗爭要好小心狗鐵配合黑狗特然停駛然後成班手足散唔到水！
戰略要因應調整啦！

其實沙田咪試過
諗住停鐵響新城市圍捕
點知失敗

新城市最後都派翻車，如果下次真全停咁咪一鑊熟？唔可以再玩尾班車啦， 戰場搬返去市區油尖旺老銅10點班街市民混水走穩陣D